天亡摩佬？紅魔征「西」缺5將

【體育】曼聯在周二歐聯主場迎戰華倫西亞，可說是領隊摩連奴的生死戰，卻缺少5名球員。

曼聯攻中連格（Jesse Lingard）、中場安達靴里拉、後衛艾舒利楊格、中堅馬高斯盧祖在周一的操練都缺席，相信今場將會避戰，至於副選門將羅美路則停賽，令摩連奴手上只得24名球員可用。

曼聯上仗英超作客以1:3不敵韋斯咸，近3場不勝；成績低迷之下，盛傳摩佬今場再有差池，將會被辭退，而前皇家馬德里主帥施丹已經虛位以待。

防中尼曼查馬迪在周一賽前記者會上表示，領隊正努力扭轉頹勢，球會上下都會付出所有去幫助球隊：「我不相信有球員在場上不會獻出自己的最佳表現。我們為甚麼踢得差？我相信領隊會告訴我們，予我們看比賽片段，指出我們犯了甚麼錯，怎樣可以做得更好。」

曼聯VS華倫西亞
Now643台03/10 03:00直播

圖片來源 : ©AFP
想睇更多體育新聞
即 | Now SPORTS - 體育Facebook專頁

上一則：般茅2：1絕殺水晶宮
下一則：金童獎刪剩40人 施斯隆被踢走

冇Lin已經知輸硬

連加特原來攻中黎?

傻閪黎

停乜撚野賽，踢聯實杯紅牌停歐聯

個編輯係咪食懵左

明明係主場，點解要叫征西

定係摩佬教埋呢場個帥位就歸西，所以先叫征西

講到齊人會贏到咁

應該係屌西
要教訓下華倫西亞呢隊西波

有山神夠晒

岩 今晚大家唔好訓 睇我曼表演屌西

今晚屌鳩利vs今晚屌西

屌到先算
對面有個神鋒係度

華西送你歸西

教訓西波留番俾利記嚟